今日蘋果A3版 暴性濫力侵捕 10月20日

今日蘋果A3版 暴性濫力侵捕 10月20日

咩料阿 濫捕 性侵 暴力 唔識睇？

樓主

返工遲到喇! 咪再做冷氣軍師喇!

冷氣軍師如果你地真係好想幫手足，唔該你地落街，善用哨兵tg報料，而唔係對住有delay既直播，開埋一啲阿媽係女人，現場人士唔會有時間睇既post

和理非請盡情騎劫10.20, 而唔係叫人退場休息讓路比和理非, 因為咁樣先係各自努力

笑撚咗岀黎

好笑？

原來打直睇

暴 性 濫
力 侵 捕

暴性濫力侵捕！！

樓主個標題做咩？

真心定假膠

?

笑死

假膠?

有無人p一條女同一隻貓個meme落去

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

岩阿 還狗隻一個公道

？

樓主一片苦心
要時刻警惕大家要用腦

多謝樓主提供笑話